如果出境同入境應對方法倒轉

出境
和理文宣
對外清晰表達5大訴求
講番呢兩個月發生緊咩事

人境
倒塞番人流入機場禁區
塞交通阻物流
香港好危險叫佢地快d走
如果有狗嚟就退番入機場

對自己傷害減低
同時加強壓力

有冇得攪？

自推十次

1

出境合理

811

2

3

4

5

支持

阻住佢入境對你有咩好處

6

一開玻璃門就衝入去，玻璃門就關上唔開。

作勢衝就得

阻人阻物流
同樣目標要令機場癱瘓
只係入手點唔同
同埋人手需求增加

避免咗同旅客衝突 阻佢地走既言論
反之
依個時間嚟得香港
就預咗有示威影響
大條道理我地贏言論

後續玩法 行既棋路會更多

可免則免
唔割蓆

7

物流唔係T1出

和理非場就和理非啦
廢事比理鬼扮on9搞事

所以要更多人幫手

和理非都唔係齋坐

9

咁咪繼續好似之前咁囉
有班撚人嘗試起哄衝禁區之前一路都冇人話過佢地
真正人多就夠係有班冇腦要自斷雙臂

人多到要停咁搞經濟
同搞旅客咁搞經濟
效果同後果差幾撚遠呀
成班弱智乜都唔理總之不割搞經濟

依加機場d貨照走，只要走到貨對經濟影響就細好多
而只係客機飛唔到只係傷害緊自己籌碼

核爆都不割蓆
但如果知道炸自己多過炸對家既時候
係咪都應該諗一諗
睇下有冇個角度掉好d

兩家都死既冇問題啊

我唔會死攬呢啲不割口號
唔通恐襲都唔割